KHAN:4 chinese can't win

UZI:

5 Korean khan’t win